[警世］昨日因，今日果

當日《設立警員操守資料庫》動議由大家最憎嘅熱狗主席提出，然後民主黨全體反對，然後就繼續鬧POPO無王管，繼續鬧人分化你係藍，而家仲好意思怪班POPO咁囂張？繼續含淚投販民啦......！
#販民不死 #香港不生

讀史片：鄺俊宇議員係設立警員操守資料庫議案投反對票係呃鳩你

Fake news

我發現五毛最鐘意出張投票記錄圖